其實5間舖5個cam，時間全部對準無誤定全部對唔準可信d？

如題

而家大部份都係IP cam, 自己sybc NTP.

即係而家部部電話都有網絡校準時間功能一樣，部部無時差。

但砵蘭街d舖仔既cam，真係部部有換新野？